覺唔覺獌狗鄭錦滿同梁凱晴簡直就係天生一對？

兩隻都係獌狗

隔空打情罵俏 好能sweet

兩個都好有政治理念

可唔可以唔撚好再拎啲議員既個人生活出黎make noise
搞到呢到好撚低質

128 維園見

關你能事咩

言論自由

49000

利狗禍港 獌狗救港

冇咩話搞唔搞到 Child登就係低質

波台狗真係賤撚到入骨

Pull

.

梁凱晴同我先係天生一對

留名睇佢屌鳩埋班日本仔

日本網民對梁凱晴有感而發

熱狗收皮啦，癩蛤蟆想吃天鵝肉

呢句中肯

滿仔食啲女好能高質

四眼型仔蒞